曼迷預備定燒金銀衣紙燒俾摩連奴未？

麻友

中秋就到

?

可以問人借蠟燭燒

獌狗
Btw mayug

許願樹仲係度仲可以串下佢又柒返去林村

g

仲有流夢虹

比山竹吹冧左

Thanks

燒雞

燒得